1558 東陽光藥

有冇Ching 有留意開依隻醫藥股
之前曾經升過五十幾蚊
上年賺多 100%
但依家股價得廿九蚊 🤣

各位Ching 點睇 ？

睇唔透
利申：持有

How much ?

34

On9 隻隻都爆升係要玩隻跌既

呢隻藥股得一隻感冒藥見得人

升又驚摸頂
跌又唔敢入

尋日大陰燭即刻走咗
第一季度業績只有單位數增長，唔符合以往嘅高速增長。
流感藥可威佔超過90%turnover亦係另一問題

疫情影響有幾多間公司第一季會靚仔，幾多負幾十％都冇跌破52週低，有d 仲有得升，唯獨佢俾人質落去，真係好鬼。
btw 佢來緊一送一紅股

個個人帶口罩，仲邊有人流感

42揸緊。

不要再說了

食左瀉藥咁
已止蝕

點解止蝕左先會倒升

幾錢止?
你可以今日入返囉

27.4 真係日日跌幾個%
但我又見間公司不斷大手回購
諗緊應唔應該入返

其實對比其他同業 佢第一季有盈利增長已經算好

十五十六緊

你買左幾多股呀?
今日無乜波幅

均價 34 @ 2000

好傷下喎
如果升返上去, 你又無貨, 仲傷

算啦 有時總會有賺有蝕
好多次血的教訓 教曉我要嚴守止蝕位

其實都有機會再入返 不過要睇下個趨勢先

宜家呢個價入返唔好咩

因為唔知會唔會繼續跌落去

34 個陣點解會買? 個陣仲好高位

又反彈
岩岩升到29.2

其實依隻執過幾次
34入 46走
37入 52走

近排見佢跌返 所以再入
不過無諗過會跌得咁勁 連肺炎最低位 33都穿埋